---
id: "570427960809329"
title: "Online-Workshop :: Organisation und Komm. bei Radio free FM"
start: 2021-12-02 18:00
end: 2021-12-02 20:00
address: Radio free FM
link: https://www.facebook.com/events/570427960809329/
image: 234792912_10159431698431668_8966017631861157583_n.jpg
isCrawled: true
---
Online-Workshop :: Organisation und Kommunikation bei Radio free FM

Es werden die rechtlichen Strukturen bei Radio free FM nach außen sowie der innere Aufbau (Gremien, Ämter) dargestellt. Zentrale Fragen dieses Bausteins sind: Wie komme ich zu einer eigenen Sendung? Welche Bedeutung hat die Houseordnung? Welche Infrastruktur (Schnittplätze, Rechtsreader etc.) ist im Sender vorhandenen? Wie und wann kann ich diese nutzen?
Referent: Rainer Walter

Online-Link: https://online-seminar.bz-bm.de/bbb/rad-tqf-njz

Pflicht für Neueinsteiger, kostenlos für Mitglieder
Anmeldung unter: ausbildung[at]freefm.de